如何confirm一個人對自己既感覺？(好L長篇)

感覺佢上一段感情傷左，到而家都未好返咁...

我覺得佢唔係完全投入中意你

佢唔係好鍾意你 或者佢有其他渣嗱喺手
唔係你唔好。但你有啲位太主動喇
好似非君不嫁咁 你又講埋做埋男人要做嘅嘢
食硬你

欣宜
點算呀？ 我應該點？
我從來唔係好女人既女人
我應該點做

唔好理佢 佢要搵你就搵你
或者試下唔好主動同佢講太深入感情事
同佢保持朋友關係先 工作上可照幫佢處理
但可能佢叫先好幫手 廢事一陣佢嫌三嫌四

佢係一個受左傷既人
如果唔依照佢要求去做（例如報到個d呢..）
我知佢會唔開心 佢係需要被重視既感覺既人

好難做

完全同意
而且佢已經食住你
建議抽身

唔好抱太大期望

荷包蛋！荷包蛋！荷包蛋！荷包蛋！

淫底女仔
俾人add爆你tg hugo1991未？

差你未add咋

其實佢對錢呢樣野好著緊

公還公, 私還私

如果全盤自己生意就老閪都落哂自己資料就算

建議睇清盤數
做生意最忌同有深感情既人一齊做

同埋個男人經歷咁多野 好難再完全信女人
多數會信錢多過信女人

完全唔覺得佢有鍾意 wor
踢一腳先郁半下 / 揾個藉口唔郁
你送上門又幫到下手咪由得你
佢 no effort

話要你報到o個 d
嘥氣啦呢 d 唔係鍾意

絲打俾啲空間佢啦
人生咁大打擊要重建都要時間
覆少又唔係唔覆，食緊飯都唔想係咁禁電話啦
你越逼佢只會越反彈
佢唔覆你就去做自己野
有自己人生既女人先吸引啊

傻的嗎？咁唔成熟得個年齡是大

如果你足夠愛錫自己
從一開始就唔應該同一個未resume既人發展一段唔正常既關係

算啊
只不過係可能佢仲好冇安全感先做啲你之前講既control freak野
真係覺得自己鍾意佢就等下佢慢慢好返
同埋相差十年大家人生重點唔同好合理
大家都出嚟做野
好難拍得返讀書時期個啲纏綿感覺

已經比人用情緒控制住
你哋地位已經唔平等啦
睇表現你都係可有可無

佢都未放得低之前嘅嘢
其他嘢對佢都未必上心
比啲時間佢沉澱同忘記

呢段時間唔好比佢食住
如果唔係到真係一齊咗
你哋嘅地位好難再改變
好快你會容忍唔到而走

其實佢性格鐘意控制人我係一早知
所以我冇怨佢呢樣 只係覺得佢忽冷忽熱

Timing 唔岩，就算係岩既人，最尾都唔會有好下場
一段關係用正確既方法打開係好重要

我自己折墮既時候係唔會想同鍾意既人發展
累埋條囡又何苦由來

你哋未係情侶已經做埋報到...佢仲點會緊張你
未係情侶唔好做多左

因咩事鬧交啊

我地兩個都係獅子

但佢連抱歉都冇一句
反而我有
但佢都冇任何反應

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

幾個月我都試過 我諗只係朋友以上 戀人未滿
同時佢都有第二個人係心
最後我自動quit左

你都識講大家成年人啦，佢都話明無野俾你你都撲埋去，咁食完咪算囉，你仲想點？

真係冇好結局

其實而家咁樣更加唔應該搵佢，你要比佢知道，感情其實係雙向的，你同佢報到因為你緊張佢在乎佢，同樣佢都做返相同嘅嘢，而唔係咁自私選擇性地覆唔覆。你唔覆佢，佢自己都知唔好受，咁憑咩佢唔覆人就得？

由始至終你都表明你心態，唔係無啦啦離開佢放棄佢，就趁呢個機會等佢好好諗下佢其實係咪需要你係佢身邊。如果佢真係唔覆，我覺得你就放棄吧，錯不在你。

冇食過

咁你就快D食完就放人走啦

當然我嘅故事同你都差好遠其實
我嘅case分享得一兩句對你未必幫到d咩
不過我覺得對方會令到你咁唔肯定佢嘅心意 都唔會愛得你去邊 可能好感 鍾意？

玩交友app識人
End

當比啲時間大家冷靜下諗清楚～
你都唔好再中個頭埋去
加油

你可以直接問
其實我覺得有時候斷聯下 失去過或者仲好
你兩個而加都唔知自己想要d乜 兩個都迷失緊
就算一齊到都未必開心長久

有時候呢
我覺得 狠下心唔揾對方個個先係愛得深愛得痛個個

下 而家係佢唔理我唔搵我喎

唔好俾希望樓主啦

ok

其他情況可能岩
但聽到樓主講既情況 你知我知啦

明。

人都係犯賤
好似絲打你咁，佢咁自私既態度仲係度話咩比多2日，3日時間
你狠心離開先可能有轉機，到時佢點話你同其他人一樣都唔好俾回應佢，如果佢係鍾意你既，知真係冇左先會醒覺

我已經決定左由聽日開始唔理佢啦

你冇睇哂 已經唔適用啦呢個回覆

加油絲打